海港城班手足叫普通話口號比大陸客聽好cute

岩既啦
友善少少 輸出革命
下次可以善用文宣+airdrop

終極目標:
1. 商場落閘
2. 輸出革命
3. 攬炒

希望下次和理非可以出曬黎

每個周末+ 24,25,26 新年 繼續和你shop

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

如果每個禮拜都係咁會唔會加速攬炒

正

推

會，内地唔敢放人，商家屌鬼，唔夠疆屌我地就屌政府。

由其 大時大節 商場生意好重要

尖東今日都有好多支那人

民主是個好東西

除了英文
用國語都好好架

幾好，嚇到支支以後唔嚟

下次最好集中一間，逐間搞，今日除佐沙田首都其他都唔夠人d人照買野，照shopping，係最後集合海港城叫好少少

海港城應該係香港最多大陸客既商場